cctai 連藍店敍福樓都吹奏到變黃，咁我都信扑野家係黃了

天水圍敘福樓牛涮鍋不獲業主（領展）續租

敘福樓都黃，咁扑野家都食得了

牛涮鍋為株式會社自家牌子。
株式會社為叙福樓子公司。
叙福樓大股東為黃傑龍，其他股東包括馬時亨、黃耀鏗、高爵權、廖祥、廖志鴻、劉廣坤等。黃傑龍為團結香港基金顧問，曾表明反對佔中，認為佔中嚴重影響商戶生意。而馬時亨為港鐵主席，任內港鐵多次加價及多次故障。敘福樓亦曾於2016年捐款為張宇人助選。唯黃傑龍於2019年反送中運動期間，表示不會因旗下餐廳停業而怪責示威者，亦曾表示反對訂立禁幪面法。但黃傑龍於2020年支持香港訂立中國國安法。

tai你老味 我波台架屌你

Cctai 話聯署係auto fill, 唔知訪問係咪都auto fill

香港文匯報訊 (記者 梁悅琴)香港日本食品及料理業協會主席黃傑龍接受香港文匯報記者訪問時表示，香港人一向十分尊重法治，守法精神高，相信香港國安法實施後，香港必定更加安全穩定，有利營商環境。

李嘉誠都係黃啦, 有咩唔得

收嗲啦拜狗，死返去cctai吹奏敍福樓啦

話李嘉誠係黃方便佢地繼續用支那寶

我sob死忠 拜狗只係副業

死返去cctai啦柒頭皮

cctai直頭只係炒散嚟
im 19000

行開d啦，柒撚咗扮假膠拜狗果然垃鳩圾

我無否認柒咗
點解19000就係扮假膠？唔做得19000架？
垃唔垃圾得過踢踢吓被隊友Fuck you?